{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013316",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 17th"
    },
    "text": "弊社は客室デザインが豊富で、現在計41室の客室を保有しています。 これは代表写真とは若干異なる場合がありますが、施設と清潔さは同じです。 弊社の周辺には様々な地下鉄の駅があり、アクセスが非常に良いです。 巨済駅、市庁駅、教大駅、蓮山駅などがその例です。 韓国語で案内を受けることができ、ヤノルジャ会員特典も受けられます。 ただし、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、Deluxe Twin RoomとTraditional Roomは基本的に2名基準です。 1人当たりの追加料金は10,000ウォンで、12ヶ月未満のお子様は追加料金がありません。 駐車は1部屋当たり最大1台まで可能で、周辺には社稷野球場まで車で2.5km、車では5分の距離に位置しています。 また、温泉川市民公園は車では4分の距離にあり、釜山市庁は徒歩10分の距離です。 フロントでは英語と中国語でも対応できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室デザインはいくつありますか？",
            "answer": "現在、弊社は計41室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの地下鉄の駅がありますか？",
            "answer": "弊社周辺には巨済駅、市庁駅、教大駅、蓮山駅など様々な地下鉄の駅がございます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は受けられますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典を受けられます。また、韓国語で案内を受けることも可能です。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "Deluxe Twin RoomとTraditional Roomは何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "Deluxe Twin RoomとTraditional Roomは基本的に2名までの宿泊が可能です。追加料金で1人追加もできますが、12ヶ月未満のお子様は追加料金がかかりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり最大1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離で社稷野球場がありますか？",
            "answer": "周辺には社稷野球場まで車で2.5km、車で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "温泉川市民公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "温泉川市民公園は車で約4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山市庁までは徒歩約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "フロントでの対応は英語と中国語でも可能ですか？",
            "answer": "はい、フロントでは英語と中国語でも対応が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 415
    }
}